====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: même les surfaces réservées sur les plans pour des équipements publics (lycées , stades , espaces verts) font l ' objet de batailles incessantes et souvent perdues;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

